上個禮拜遊行既人，發唔發覺冇晒行動力？

冇錯，有行動力班人就係佔領比你地鬧走
宜家寧願飲喜茶，去coco park
但都希望你地用左膠既方式可以阻止政府立法
至於合作，不了。

唔覺

一齊做隻吃喝玩樂既港豬都唔錯
泛民就點都唔會信架啦，一次不忠，百次不用